正評加留言話令，真心話+重要分

留名

😬

令

不了

巧令

波台著名高汁會員，
成日開廢post
不過應該幾巧人同巧手足
重要分：75

波台著名刷存在感專員
迷雲系好，可惜仲迷麻友架純G
重要分：50

真心話

真心話：
不太認識U,可以自我介紹一下嗎？
重要分：/

有緣自然識😉

真心話：
波台著名廢龍
經常同班會然狗咬狗骨，而且仲衰25
著名口頭禪：Hi rubbish
重要分：65

麻友架純係女神喎 Ching係唔係有咩誤會

十卜

波台神峰(自稱)
由迷雲就睇到U係高汁果一批
而且見U成日附和禾，應該是個巧人
重要分：75

令❤️

lm

由Ching成日刀可以同個最好朋友上床就G青猛料，大家互射左幾多次？
不過禾估計青應該是gay的
重要分：65

留言話令

除咗個峰字同(自稱)之外其他都岩

以禾所知，青你巧小氣，成日比人笑崩牙又吾high心
而且成日開冇營養廢po同扮假膠
不過真人應該幾善良
重要分：70

迷雲，迷曼，迷千雪的刀是巧手足
而且青除左係波台，仲係其他台刀巧活潑
刀是個高汁會然
重要分：75

yes
之前拿樸迪當面笑我崩牙
我打斷左佢三條肋骨😬

邊有狗咬狗骨牙🤓

5g青是咪舊高登果位林蛆舜巴打
由U不斷開post屌早舜就G你高汁，不過有時做騎牆派，扣左不少分
重要分：65

又要警屍警𠝹？

Hi👋🏻

U同N賓同CosB等

真心話：
不太認識U,在舊波台活潑嗎
可以自我介紹一下嗎？
重要分：/

懷疑ching係先知
難怪你叫先知kagawa

rubbish🤓

Me

😑

😨

著名低汁活潑會然
成日開一些On9 post去嘩眾取寵
而且足跡遍佈各台，好似成日走數
希望你可以改過自新
重要分：50

7頭反架純rubbish

迷joe同做車迷子是罪大惡極
同埋有時串禾地暴連
重要分：60

我迷朗隊

上次跟U條料搞到禾豬波😬😬
不過禾同意架純>>>麻友
同埋迷雲反哥刀是巧手足
重要分：70

認真想知樓主有波踢未？成日連後備都無

我4場75%命中都豬我屌你

我反雲迷魔的😂

Hi

U有女，禾巧蒲萄
不過叫得曼連球員名刀是巧手足
重要分：65

禾上場R連入左2牛你睇吾度？

屌
班幼mk 成撚日都係facebook post 呢d

青是咪比joe仔bam了?
禾記得青刀是個活潑迷雲會然，刀算高汁
重要分：70

Be fd ok?
Me反西

唔太認識青
不過叫得曼聯球員名刀吾會低汁得去冰
重要分：65

是舊高登的那位Fosu_Mensah嗎？
如果是就低汁了，經常開一些小圈子post，那些碼頭巴絲post
重要分：60

不是呀ching

前漁夫之堡有料前鋒，同new賓及2為1體
多次話返膠登刀走數
而且發現青巧中意狙擊林村利迷同其他波台巧手足，吾要得
不過系波台有少少影響力，刀吾算低汁
重要分：70

屌你

刀未中過要返膠登嘅條件 😑 同埋me暴迷一定要狙擊痢犬

On9 刷存在感

on9你邊位啊，成日狙擊我

豬腦蛇，波台揸fit人
不過最近衰25，離棄牙joe
但刀是個高汁會然
重要分：80